勇武從來唔比文宣高級

唔該啦！

從來無勇武話自己比文宣手足高級。

只不過文宣手足無俾同路人指控再被除罩影晒樣，之後被迫走佬，離開呢個付出一切去守護嘅家。

唔好再放文宣手足上枱同退場嘅勇武比，大家諗下自殺，被自殺，失蹤，等緊打官司，被迫離開，準備入去坐嘅手足。我地應承左要代佢地走落去嫁，問下自己係咪有需要大愛到包容晒所有意見，問下自己有無其他角色可以繼續抗爭。

唔好捉鬼，唔好退場，繼續抗爭啦屌你！

我坐完都會繼續，就係咁！

勇武退場，全香港人上場